人權法案喺眾議院通過咗 希望大家入黎睇下

如果人權法案最終能夠順利通過 的確係一支好有力嘅強心針 但係係咪就代表抗爭勝利？代表五大訴求已經滿足？我可以答你：唔係。

我唔係運動失敗撚 唔係想吹風運動輸緊 只係希望我地都可以有個正確心態去繼續抗爭

避免過度依賴國際支援

自從黑警蓄意謀殺前線手足，大家都期望國際社會再聲援香港，以至採取實際行動去制裁政權。國際戰線的確唔可以輕視，亦喺呢場抗爭中起關鍵作用，但咁樣唔代表我哋自己咩都唔使做，望天打卦、等美軍、等運到。

外國之所以介入香港呢場抗爭，係視之國與國之間嘅交鋒（以美國與支那為例子），只要平民唔係攻擊美國在港平民同機構，香港民眾根本唔係美國批評嘅對象。其他國家單單在意嘅唔係同香港人嘅情誼，亦唔係睇我哋有幾苦苦哀求，而係睇政治利益。簡單而言，其他國家係押緊注喺香港人身上，相信喺呢場香港人同香港政權（中國政權）嘅鬥爭中，香港人會勝利。外國政府根本唔在乎香港人開唔開心、有冇道德，佢哋只係想藉住支援香港嘅革命，從而削弱中國政權嘅穩定。

換句話講，國際社會當刻援助我哋，唔係出於義務或道德，而係出於政治考量。比起香港抗爭者手段有幾激進，佢哋更在意嘅係政權有幾強硬、有咩政治錯誤，並由此去考慮要出幾大嘅政治力量去幫助抗爭。故此，即使我哋嘅抗爭手段「過激」，外國都唔會貿然放棄支持——外國真正會放棄支持嘅情況，就係好似雨革咁一事無成、和平到無疾而終。
就算係所謂「過激」，對國際社會嚟講，同法國黃背心、印尼示威甚至近日加泰相比，香港根本太和平。加泰第一二日已經用火，香港呢？

好多人擔心懲罰賣港商家、對藍屍執行正義會引嚟國際社會反彈。事實上，只要文宣工作做足，多啲主動解釋前因後果（主動，一定要主動），佢哋一定能夠理解我哋嘅行為。對比起外國嘅示威，香港嘅情況根本係：政權太暴力，但示威者太仁慈。唔通外國會因為你私了馬蹄露就話「喔，佢哋私了女人，都係支持返香港政府」？或者會因為你燒咗中資銀行而放棄支持？香港班左膠就玻璃心啫，外國嘅接受程度根本高好多。

因此，我哋當刻最應該關心嘅，唔係「手段過激會失去外國支持」，而應該係點樣借住外國嘅助攻去親手打一場勝仗。過度依賴國際支援，會令我哋放軟手段，認為只需要靜待時機就會贏。事實上，其他國家嘅聲援係「吶喊助威」；對中國政權嘅制裁，最多都只係助攻——真正嘅致命一擊，一定要由香港人透過武力升級、用盡一切有效手段，親自達成。

另外 參加完人權法集氣大會都有啲嘢想講

好多人話「今日係做俾國際／外國睇，一定要和平，唔可以勇武」

實則正確思路應該係：留守不等於係鬼／豬隊友，此說完全違背「兄弟爬山」嘅原則。過往兩個幾月嘅和平場面已經足夠，國際間已經接收晒「香港和平抗爭」嘅訊息。二百萬人遊行，救護車分紅海係好好嘅例子。而如果不斷無事端咁散水，其實係會令到國際冇機會插手，最多咪讚下你和平，咁跟住點？相反，警暴場面更能激起討論，與其諗點樣和平散水，不如諗點樣舉他國國旗、唱英美國歌引起關注。唔係鼓勵每次都要有打鬥場面，而係和平都要創意，製造話題令國際關注，並唔係一味散水。散水既成，革命則敗。

今日眾議院通過法案係值得高興 同時我地亦應該調整好心態 繼續一齊堅持呢一場長期戰

1020 到時見!

等我為大家回憶下決定1020去定唔去[2]

18/10(Fri)： 5點港大反警暴集會，7點18區面具人鏈
19/10(Sat)： 7點半遮打國際人道救援祈禱會
20/10(Sun)： 1點半九龍民陣大遊行
21/10(Mon)： 7點元朗靜坐
25/10(Fri)： 朝早7點九龍港島和你返工

自推20次

英、德、日、台版人權法案

以海外活動來說，300萬不算多，大家考慮下。

香港眾志國際眾籌計劃

新一階段工作為期兩年，除繼續經營美國網絡外，我們亦將集中德國、英國、日本、台灣等四大重點國家，拓展我們的連結及遊說網絡，當中德國是過去多次就人權問題發聲的歐盟成員國之一、英國是《中英聯合聲明》簽署國、台灣則同樣是威權中國下的命運共同體，而日本乃東亞最具軟實力、近年相當關注中國影響的國家。

新一階段國際遊說工作為期兩年，眾籌金額300萬，包括：
【海外網絡】資助海外港人進行遊說，在重點國家建立長期遊說網絡（約50萬）
【主動外訪】針對外國國會及政府機關，主動出擊進行策略性外訪（約100萬）【🔎訪港考察】邀請議員及社運組織來港考察，壯大香港與其他公民社會（約50萬）
【研究團隊】聘請本地研究團隊，為遊說及倡議工作提供法律研究和研究支援（約100萬）

2

3

4

5

6

7

8

9

警暴場面更能激起討論

無錯警暴係可以激起外國討論
但前提係我地唔會過份暴力
同埋唔係主動製造暴力
自衛就無問題

tui

我都有講到 ：唔係鼓勵每次都要有打鬥場面，而係和平都要創意，製造話題令國際關注，並唔係一味散水。

自衛係必須嘅 希望啲大愛左膠諗清楚 你地唔認同可以選擇離開現場

10

多謝你 可能太長冇人睇

11

推

12

13

14

15

16

17

18

19

20

幫推

加油

其實好奇長文係咪冇人睇

再自推10次

參議院先係戰場

心態好重要

唔係過左就勝利
但至少起碼有個戰績